【反思】你地有冇見對家會po自己打人啲片出黎

所以，我地出 Lion Bird 以武制暴既時候，
大家都唔好到處發佈相關影像，
以免影響風向。

1

藍屍就真係唔割蓆 你有幾何見佢地屌自己人

推

推推